麥玲玲看好馬國明有好消息！「或者黃心穎突然有喜」

香港玄學家麥玲玲來馬為Astro拍攝《麥玲玲風水棒嘟嘟》新春特備節目，並抽空接受媒體訪問。香港TVB《萬千星輝頒獎禮》早前剛宣佈入圍名單，大家這次除了好奇誰會封視帝、視後以外，其實也很好奇入圍者們會不會在拿獎之後，順便趁好意頭結婚生子？

視帝視後問過了，幾乎在每年都淪為陪跑的馬國明，不止是網友心疼，今年連女友黃心穎都擺到明支持他拿獎，那他究竟有沒有機會封一次視帝呢？

麥玲玲表示，馬國明每次拿獎，都很容易遇到非常多競爭者：「他的命是很容易有競爭性，所以是不容易拿獎的。」Paiseh啦，聽了麥玲玲的建議，感覺馬明可能又要再當一年「落馬視帝」了...

雖然馬明的拿獎運弱了些，但是他的財運很強，甚至有很大的機會在明年結婚哦！（哇哇哇~）就算不結婚，黃心穎也可能會突然有喜，所以總會有個好消息給大家啦！

有喜＝被雪

而我不知那個BB 是誰.....的.

分身家前飛咗件賤貨
仲唔係喜事

突然有喜，唔係佢啫

3個月之後爆出小安子

我可以幫手埋單

Go get a new job.

麥玲玲真係燈神

講返英女皇咪算囉, 保證無撚柒錯

2014年6月，麥玲玲被問及藝人方力申和鄧麗欣的姻緣運，指出他們的戀情漸見穩定，後一至兩年也是有利他們結婚的年份，而2016年他們更有機會有喜，但最終二人在2016年3月對外宣布分手。

以某角度嚟講係幾準

他的命是很容易有競爭性

如果第二三條片講賓穎有左
btw 月月見唔通專揀排卵日

binc

D睇風水佬真係越黎越退步,兩面把守既言語藝術都學唔足就同人講命理,你可以將個喜之前加個驚變成驚喜成件事易解好多
相反蘇文峰就深得精髓,直情叫消費者咪撚信信自己
有時真係得啖笑

cls
拍得住沈大師

比佢祝福得嘅人無一個有好下場

講開又好似係

有喜
即係有咗許生骨肉

同許志安競爭

你都係返去Rap吓，呃餐飯算啦。

風水呢行飯，唔啱你食。

全城有咁大個話題,child登咁撚多post同回覆,
蘋果又咁撚多訂閱,仲唔係好消息?

風水沈大師

有喜＝會散

有左都唔話你聽啦 靜雞雞落左啦

我喺閪婆成日呃神騙鬼

中呀 有左老鼠仔

俾老鼠中出 再叫馬明養

可能分手對佢地先算喜事

屌 見到最後果句笑撚左出聲

呢樣真 你都講左重點出黎
蘇文峰一句塞翁失馬，焉知非福
佢估錯都唔會令customer覺得難受

當年係咪都燈過阿嬌

你個名

姓許定姓馬

暗黑祝福～

老鼠仔～🐀

一粒老鼠屎整死一隻馬～

PO KEM ON 日夜緞練去取性～

我記得睇過蘇民峰風生水起幫人算命

感情野佢通常會話：算到過兩年會有大轉變
通常結左婚嘅有可能係生B
未結婚嘅，如果嗰年唔結婚就好有可能分手
跟住又會話呢啲只係參考下

麥玲玲最on9係成日講到好正面，好多時淨係講好嗰一面，又講到實牙實齒咁
淨係識講好說話氹人開心

「驚喜」
有樣嘢叫諷刺
點都易兜過話有喜咁解啫

錯咗咁多次都仲咁有自信都係好事嚟嘅

英女皇

依個風水帥好神喎

風水界沈大師

麥玲玲表示，馬國明每次拿獎，都很容易遇到非常多競爭者：「他的命是很容易有競爭性，所以是不容易拿獎的。」

正常都有對手啦⋯⋯

老鼠係雞年？

維基百科：

麥玲玲一次擔任無綫電視節目《人傑地靈》嘉賓時，她不慎把羅庚的使用方法弄錯，把羅庚上南和北的方向倒轉，指南為北，竟以為羅庚的針尖是指向北方（實為南方），節目播出時，她將「南」說成「北」，結果被傳媒大肆報導，且被行內人議論紛紛。經同行指正後，麥玲玲已經重新掌握羅庚正確用法。[9]

「他的命是很容易有競爭性，所以是不容易拿獎的。」

中

羅庚最緊要睇得啱 人地點樣講你都好閒

點睇都係賓妹啦

老鼠仔

其實都係個女俾中係鳩up

Between

十幾年前既拎黎講

係香港地對任何男人講都中九成既野

麥玲玲的詛咒

人地批中左英女皇一生大富大貴 唔準你亂講

馬明次次都遇到啲唔好既人
黃心穎食屎啦，成日俾帽人戴

姓杜

咩叫俾雞咬

bin c

用咗廿年羅庚東南西北緊係分到

打篇野嘅大陸人嚟？視後

完全冇料

未必
你估佢剩係同老鼠玩咩

真係喜 驚喜

風水界比利

視帝視後

性格不合分手都係喜事

唔關生肖事
係直接講緊職業

其實幾準 係世人睇唔透大師嘅勸告
唔通畫出腸同你講帽撚硬㗎喇 大台唔撚會俾獎你㗎喇

「他的命是很容易有競爭性，所以是不容易拿獎的。」

神棍

呀玲玲玲玲 我有嘢問
問吓我老婆係乜嘢人

有喜=一炮而紅全城焦點

屬木個名有木字會死都屈機。

好pk，又鞭

真係中

呢條肥婆, 信佢一成雙目失明

鳩up king

咁咪好彩囉
結左婚先就搵黎搞

試著說： 淫閪 不要說：賤貨
皮已正

就算不結婚，黃心穎也可能會突然有喜，所以總會有個好消息給大家啦！

掉轉個羅庚睇，啲嘢掉轉聽，好正常

明明佢師父咁堅...睇嚟一半都未學到

07: c君好男人 過幾年就結婚
12: 分手

真 其實佢真係準
不過掉轉左黎睇

有無蘇民峰版本

佢係話賓穎突然有喜 唔係馬明 咁好可能係小安子

麥玲玲算唔算明燈
之前睇謝霆峰同柏芝話唔離婚
而家睇馬明同隻雞

呢啲都要懶人包不如死撚咗佢算啦

麥玲玲算9數吧啦

燈神麥玲玲
批感情絕對相反
可唔可以俾錢佢要佢批我成世唔會有性格又好樣又靚身材又好既女

英國硬脫歐分分鐘有一part要獨立

我真係恭喜你呀.jpg

咁有左老鼠仔都得嘅

有喜 = 有BB (同老鼠安)

麥玲玲呢d神棍幾時收皮？

如果心穎宣布有左老鼠安骨肉，老鼠安會負責定還是好似成蟲咁扮傻仔唔認數？

英國研究
中國製造
台灣報導
南韓起源
北韓宣布
麥玲玲算命

燈神

隻賓妹係雞嘛

十四年

佢仲好似批過張繼聰同謝安琪會分開

【中資麥記】飲落有怪味 誤服殺菌劑灼傷消化道

麥玲玲好流

波lin講既野等如廢話

玲玲玲玲我有嘢問問吓咩叫壞左嘅人